有無人好憎啲人好多廢過 講極都未到重點

明明一句野就可以講曬啲野出黎
係要加十幾句廢話
聽到人好燥

講緊禾

點解唔成日講重點算！
係要加廢話
同你講重點呢 又覺得人地窒鳩你唔開心

點解你知我諗乜

因為普遍講廢話嘅人都係咁

林奠咪咁

樓煮都係

官腔多廢話就預咗

點啊 431

某垃圾同事都係，聽佢講電話聽到燥
收嗲啦

經過上述討論，在人生的歷程中，廢話的出現是必然的。 我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。 世界上若沒有廢話，對於人類的改變可想而知。 世界需要改革，需要對廢話有新的認知。 每個人都不得不面對這些問題。 在面對這種問題時，務必詳細考慮廢話的各種可能。 伏契克曾經認為，忠實於理想——這是崇高而又有力的一種感情，這種感情和最殘酷的壓迫相對抗，這種感情甚至在危急萬分的時刻也仍存於人的心中。 這激勵了我。 回過神才發現，思考廢話的存在意義，已讓我廢寢忘食。 對於一般人來說，廢話究竟象徵著什麼呢? 看看別人，再想想自己，會發現問題的核心其實就在你身旁。 我們普遍認為，若能理解透徹核心原理，對其就有了一定的了解程度。 廢話的出現，重寫了人生的意義。 那麼，申居鄖曾說過一句意義深遠的話，人生至愚是惡聞已過，人生至惡是善談人過。 這段話對世界的改變有著深遠的影響。

憎人的係冇教養
何須介懷冇教養的人